[代post]用1個月人工課金，睇我故事，從和理非到勇武，到被勸退的前線，香港人你願意付出d咩？

認識既前線叫我唔好再做前線，返屋企搵老婆同乖乖地等個BB出世

比起真正既前線勇武，我唔算得係d咩
我有我既包袱，我有老婆，將會有BB出世
我係我朋友眼中，甚至係前線朋友眼中，企得越黎越前，對呢個運動越黎越大負擔、決心，但對屋企就越黎越自私

最初既我都只係一個和理非，係internet上面，我會like，會嬲，會share，會做鍵戰，做文宣

但，太L太L多事激到我升級
612 721 無數手足被告暴動 811少女中眼手足以死相諫 新屋嶺惡事傳開
好多好L荒謬既事發生

8月2x日 有傳有男生眼中槍 我再次好嬲好嬲
同老婆對話: 點解要年青人中子彈? 點解呢一代年青人要代我地上戰場? 佢地好多都只係10幾歲中學生。 點解要佢地代我地所有香港人受罪、受傷、流血、被捕?
果日下晏有發夢活動，係出去前，我同佢傾到一個樽頸位
我話: 我唔理，我點都要為佢地擋子彈
我話: 你做好我被捕既心理準備，到時BB出世靠你照顧
人既說話真係好有限制，面對生離死別，2個人攬住爆喊左好耐，原來就係最好既釋放

第一次上前線，係好L廢，就算full gear，都唔L知自己做緊乜野，只係一個佈景板，只係負責逃走

往後，繼續太多太多荒謬傷心憤怒既事，而老婆個肚都越黎越大，但我選擇繼續向前走，點解?
831，好L嬲警重演721，黨鐵正式跪低，失蹤手足生死未卜
新屋嶺事件浮面，前線手足被捕人數不斷上升，認識既人被咬中
黑社會斬人 藍屍傷人 黑警政府都唔L理

到某一次，發夢時終於企到最前排，亦都知道自己要做咩工作，終於係心裏面，將自己既行動等於一個前線
但係前線，就會親眼見到手足被咬而無力拯救果種憤怒、心痛，係會不斷回帶諗起，不斷回憶起當時既片段
做得一次前線，自然之後都唔會再企後，自然都會經歷手足被咬但救唔到既情況發生
被狗追驚唔驚? 係驚 係好驚
我自己唔驚，但一諗到我既家人，家庭，我係唔L可以被捕

係到必須俾credits最真實既前線，多謝你地一直以黎既付出，好多人話你地係賣少見少，你地真係好寶貴，其實你地既包袱係好重，受傷流血受重傷被捕被虐，最高風險既都係你地，一直都好想用行動同你地connect

我好推崇勇武同前線，點解?無勇武封路，612全香港就已經食左屎，惡法係唔會得以撤回，無陣地戰，無71立法會，無野貓式，無各區開花，衰d講句，就因為我地好似曱甴咁打不死，呢4個月，我地雖未贏，但我地先有鬥志先有火力反抗落去

但我行得前線之路，因為我對自由，對民主，對作為一個香港人，有必須守護既價值，徹底守護下一代。縱然我可能面對被捕，受傷，要靠另一半支撐住家庭，但我甘願成為一個前線
但今日，我誓估唔到，叫我唔好再做前線，要返屋企睇住老婆仔女，係來自身邊既前線寶寶真心既勸喻

4個月，身邊既和理非朋友升級既係有，但大家有太多道德，宗教，性格，生活上既包袱限制住
鼓勵大家，做大家能力，時間，範圍上仲可以超越少少既事，我地係可以影響身邊既人

在此，感謝每一位手足，無一位手足要被忽略，無一位手足要被忘記
呢個香港人既包袱 就由我地香港人一齊承擔
真係求大家係自己角色上再做多d 再多d覺悟

我想講唯有心口身一致先令人服，我唔係有錢人，每個月人工係25k，但我將每個月人工既部份課金出去，行動係最實際，你呢?
比起手足既前途、光陰，血肉之軀以至性命既擺上，絕對唔算得d咩

月捐: 立場300、獨媒300、眾新聞100、好鄰舍北區500、星火300 (直至香港重光)
一筆過: 文具助養5000
發生既事只會越黎越荒謬
場仗有排打
但我只想同你地一齊贏 每條命都好寶貴 願早日煲底相見

#光復香港 #時代革命
#香港人加油 #香港人反抗

(心路歷程全文下面po出)

3000字心路歷程全文：
我用1個月人工課金，話你知我既小故事，從和理非到勇武，到被勸退的前線，香港人你願意付出d咩？

以下全部係作故仔，雷同只屬巧合

最近，同認識既前線寶寶傾計，DKLM，佢地叫我唔好再做前線，返屋企搵老婆同乖乖地等個BB出世

係，我係勇武，我會擲磚打狗撚狗快閃做哨滅煙
比起真正既前線勇武，我唔算得係d咩
但我有我既包袱，我有老婆，將會有BB出世
但我係我朋友眼中，甚至係前線朋友眼中，我企得越黎越前，對呢個運動越黎越大負擔、決心，但對屋企就越黎越自私

咩叫前?唔知你認唔認同，但感受過好幾次，係前線隔離果個唔認識既手足被狗咬走，但救唔到，好撚心痛，我唔知咁叫唔叫前

點解我會變得咁前?
其實，最初既我都只係一個和理非，係internet上面，我會like，會嬲，會share，會做鍵戰，做文宣

但，太L太L多事激到我升級
612 警暴既黑暗由此展開
721 警黑大合作 無辜者受傷 黑社會 藍屍漸漸上場
7月尾 上環手足上街 有做救護救人既 有行街純粹扶起人既 竟被控暴動
811 少女中眼 好嬲好嬲
中間仲有好多好多好L荒謬唔想接受既事發生
手足以死相諫 新屋嶺惡事傳開
eg.曾經發夢聲援被捕手足 只係和平集會 但狗刻意搞事 禁住手足係地下狂打 我一世都唔會忘記狗果種想殺人既眼神
8月2x日 有傳有男生眼中槍 我再次好嬲好嬲

同老婆對話: 點解要年青人中子彈? 點解呢一代年青人要代我地上戰場? 佢地好多都只係10幾歲中學生。 點解要佢地代我地所有香港人受罪、受傷、流血、被捕?

果日下晏有發夢活動，係出去前，我同佢傾到一個樽頸位
我話: 我唔理，我點都要為佢地擋子彈
我話: 你做好我被捕既心理準備，到時BB出世靠你照顧
老婆係理智上明白我想點，知我係想為HK付出，但係情感上係好好好擔心我，係角色上更加係唔想老公+唔想一個準爸爸出去做傻事
人既說話真係好有限制，面對生離死別，2個人攬住爆喊左好耐，原來就係最好既釋放
自此，佢明白左我更多，佢最緊要知道我係「安全」，佢就會放心，所以之後每次發夢上前，我定時就會send「安」俾佢，等佢放心d，但其實我自己知道，由我第一次同佢講我出去會注意「安全」，其實我深知只係一個美麗既謊言，因為係現場無人可以預計到咩事會發生...

講返做前線，其實當時第一次上前線，係好L廢，就算full gear，都唔L知自己做緊乜野，雖然口口聲聲話要幫人擋子彈，其實真係經驗未到，覺悟未到，我只係一個佈景板，柒d講句，只係當有狗清場時，負責逃走，第一次就係咁

往後，繼續太多太多荒謬傷心憤怒既事，而老婆個肚都越黎越大，但我選擇繼續向前走，點解?
831，好L好L好L嬲，黑警重演721，黨鐵正式跪低，失蹤手足生死未卜
新屋嶺等事件亦浮面，前線手足被捕人數不斷上升
仲有，認識既人被咬中，當時前一秒大家仲msg緊
黑社會斬人 藍屍傷人 黑警政府都唔L理
太多憤慨刺激住我升級

到某一次，發夢時終於企到最前排，亦都知道自己要做咩工作，終於係心裏面，將自己既行動等於一個前線

係到講少少，我係敬佩魔法師同打狗手足，你地既勇氣同堅毅係更上一個層次，我留係前線都係盡量想拖延戰線唔被攻破，或者救得1個手足得1個
但係前線，就會親眼見到手足被咬而無力拯救果種憤怒、心痛，係會不斷回帶諗起，不斷回憶起當時既片段
做得一次前線，自然之後都唔會再企後，自然都會經歷手足被咬但救唔到既情況發生
被狗追驚唔驚? 係驚 係好驚
我自己唔驚，但一諗到我既家人，家庭，我係唔L可以被捕

係到必須俾credits最真實既前線，多謝你地一直以黎既付出，好多人話你地係賣少見少，你地真係好寶貴，睇過報導話你地有一個特質，就係你地做人既包袱係比較輕，家庭，家人既負擔係少d，所以你地願意走前d，但其實你地既包袱係好重，受傷流血受重傷被捕被虐，最高風險既都係你地，一直都好想用行動同你地connect

回想返自己既演進升級，呢4個月，其實都幾L急速，由最初做街坊睇手足撚狗，覺得手足講d說話都幾難聽同侮辱d狗，到今日我去撚狗就只會講d好難聽同侮辱d狗既說話，一切都係有原因，一切都係有進程

我好推崇勇武同前線，點解?無勇武封路，612全香港就已經食左屎，惡法係唔會得以撤回，和理非當日都無得體會各種子彈，無勇武當日發揮，就唔會有和勇大結合

無陣地戰，無71立法會，無野貓式，無各區開花，黑警點會咁頭痕，政府點會無我地乎? 衰d講句，就因為我地好似曱甴咁打不死，呢4個月，我地雖未贏，但我地先有鬥志先有火力反抗落去

和理非重唔重要?好重要，100萬，200萬，塞機場，無數集會，文宣、國際文宣、國際線都好重要;願榮光歸香港呢首歌非常極之重要;and每次夢遊前線進場，和理非既掩護都好重要

但我行得前線之路，我connect to前線，係因為我對政府，對黑警有恨有怒，係因為我對自由，對民主，對作為一個香港人，有必須守護既價值，徹底守護下一代。縱然我可能面對被捕，受傷，要靠另一半支撐住家庭，但我甘願成為一個前線，同你地齊上齊落

但今日，我誓估唔到，叫我唔好再做前線，要返屋企睇住老婆仔女，係來自身邊既前線寶寶真心既勸喻，佢地真係好擔心我只會行得更前更前，因為對手只會更荒謬更荒謬

4個月，黎自身邊既"人話"真係好少聽到，和理非既朋友會繼續和理非，稍為升級既係有，但大家有太多道德，宗教，性格，生活上既包袱限制住

和理非，我求你地更加明白勇武前線、鶳、裝修係咩黎，一切都係有原因，一切都係有進程係背後
咩係唔割蓆? 從來唔會見藍屍插自己人
核彈都唔割係意識同行動上要好好調教自己

和理非，我鼓勵你係盡能力上做更加多野去抗爭，無論係實事，係小事，係意識上都要做，都要試，都要同身邊既人講，永遠只會有不足，唔會有做足
點解? 人係可以影響人，生命係可以影響生命
舉例，我老母以前淺藍，中立，擺d時間同佢理性溫和咁嘈下交，幫佢裝蘋果新聞，俾d錢裝now電視，佢而家深黃咁濟，反洗腦就係咁做，佢無乜讀書，但佢有時d point係準到不得了 (我好明白有好多家庭係深藍對深黃既矛盾大到不得了 好痛苦 好明白)

舉例，dllm，死黨鐵，由一開波大家對佢無野，仲會好有愛咁買滿飛、預備散紙，到今日既仆街黨鐵。香港人係呢方面都好無骨氣，睇得見仲有好多人甘心樂意俾錢佢賺，好似無事發生咁? 事實係有好多方法抵制到佢，罷搭轉其他交通工具，跳閘，長者八達通，真係好多方法話俾黨鐵聽佢其實係要聽香港人支笛，唔撚係黨支笛。黨鐵聲稱一日幾百萬人流量。我地又話200萬人遊行，如果100萬個轉其他交通工具，50萬個跳閘，50萬個長者八達通的話，黨鐵一早向香港人跪撚左啦。但而家幾撚多人仲搭緊?口就講831 CCTV，抗爭係要付出架，唔係單用把口就搞掂

鼓勵大家，做大家能力，時間，範圍上仲可以超越少少既事
我地係可以影響身邊既人
呢幾個月以黎，好多晚徹夜難眠，但同時有d既說話深深影響住我

我對梁天琦，大概係朋友到認識返黎，天琦(或者經我修改):「我都唔相信香港會獨立到，但做人係要有夢想，如果無夢想，我地永遠都唔會見到改變既出現，香港獨立係10年未必會發生，但難保150年之後會實現左」

朋友:「我曾經都死過幾次，面對黑警既子彈，就算係實彈，都無乜好驚，反正我條命本來都係執返黎，如果可以同手足一換一，救到佢，我唔介意」

比起梁天琦，我絕對唔係d咩，
比起被捕既2000幾位手足，我更加唔係d咩
比起受傷，受苦，以至失去生命既手足，我更無可能比較
尊重，感謝每一位手足

我咁多字既分享，係因為我自覺明白由和理非走到極端和理非，以至走到前線，經歷既心路歷程同憤慨
我直到今日俾前線手足話驚我真係越走越前，要諗下家人
我絕對唔係要大家散水定點 無任何風向要帶
只係想講 呢個香港人既包袱 就由我地香港人一齊承擔
真係求大家係自己角色上再做多d 再多d覺悟

經朋友一勸，諗返老婆仔女，或者我會考慮行返後d，我想講唯有心口身一致先令人服，我唔係有錢人，每個月人工係25k，但我將每個月人工既部份課金出去，行動係最實際，你呢?
比起手足既前途、光陰，血肉之軀以至性命既擺上，絕對唔算得d咩

發生既事只會越黎越荒謬
場仗有排打
但我只想同你地一齊贏 每條命都好寶貴 願早日煲底相見

#光復香港 #時代革命
#香港人加油 #香港人反抗

推，加油，反抗

我都好想自己再升級下
但真係次次見到有魔物跑梗過黎
心理關口衝破唔到 隻腳會自動向後跑
真係好廢

多謝你

推

多謝你守護香港
一定要平安

和理非重唔重要?好重要，100萬，200萬，塞機場，無數集會，文宣、國際文宣、國際線都好重要;願榮光歸香港呢首歌非常極之重要;and每次夢遊前線進場，和理非既掩護都好重要

4個月，黎自身邊既"人話"真係好少聽到，和理非既朋友會繼續和理非，稍為升級既係有，但大家有太多道德，宗教，性格，生活上既包袱限制住

和理非，我求你地更加明白勇武前線、鶳、裝修係咩黎，一切都係有原因，一切都係有進程係背後
咩係唔割蓆? 從來唔會見藍屍插自己人
核彈都唔割係意識同行動上要好好調教自己

和理非，我鼓勵你係盡能力上做更加多野去抗爭，無論係實事，係小事，係意識上都要做，都要試，都要同身邊既人講，永遠只會有不足，唔會有做足
點解? 人係可以影響人，生命係可以影響生命
舉例，我老母以前淺藍，中立，擺d時間同佢理性溫和咁嘈下交，幫佢裝蘋果新聞，俾d錢裝now電視，佢而家深黃咁濟，反洗腦就係咁做，佢無乜讀書，但佢有時d point係準到不得了 (我好明白有好多家庭係深藍對深黃既矛盾大到不得了 好痛苦 好明白)

舉例，dllm，死黨鐵，由一開波大家對佢無野，仲會好有愛咁買滿飛、預備散紙，到今日既仆街黨鐵。香港人係呢方面都好無骨氣，睇得見仲有好多人甘心樂意俾錢佢賺，好似無事發生咁? 事實係有好多方法抵制到佢，罷搭轉其他交通工具，跳閘，長者八達通，真係好多方法話俾黨鐵聽佢其實係要聽香港人支笛，唔撚係黨支笛。黨鐵聲稱一日幾百萬人流量。我地又話200萬人遊行，如果100萬個轉其他交通工具，50萬個跳閘，50萬個長者八達通的話，黨鐵一早向香港人跪撚左啦。但而家幾撚多人仲搭緊?口就講831 CCTV，抗爭係要付出架，唔係單用把口就搞掂

自推 1/10 真係想多d手足明白點解有人會願意走上前線

Wow

反抗

自推2/10 行動呀 行動最實際

自推3/10 對準政權 反抗 反抗緊急法 追究黑警

自推 4/10 狗亂咬人 但我地更唔可以縮

洋蔥文

睇到好感動
我地一定要贏
第日自豪地同返仔女講
我地所做既事！
願榮光歸香港！

推推推 7pm 人權法集氣 帶戴口罩呀

向魔法師致敬

向魔法師致敬